{
  "Reload": "刷新",
  "An open-source remote support solution": "一个开源的远程解决方案。",
  "About": "关于",
  "Website": "网站",
  "Contact": "联系",
  "Open-Source Licenses": "开源协议",
  "Version": "版本",
  "API Keys": "API密钥",
  "New Token Name": "新的Token名称",
  "ApiKeyWarn": "警告，此密钥只显示一次，请妥善保存！",
  "Create": "新建",
  "Name": "名称",
  "ID": "ID",
  "Last Used": "最后使用",
  "Rename": "重命名",
  "Delete": "删除",
  "AdminViewOnly": "只有组织管理员才能访问此页面",
  "Key created": "密钥已创建",
  "Key deleted": "密钥已删除",
  "New key name": "新的密钥名称",
  "Key renamed": "密钥已重命名",
  "Using API Keys": "使用 API 密钥",
  "ApiKeyShowMsg": "当进行API调用时，应该将API键添加到请求头。key应该是\"Authorization\"， value应该是\"{key-id}:{key-secret}\"。注意中间的冒号。",
  "ApiKeyExample": "例如: Authorization=e5da1c09-e851-4bd4-a8c1-532144b3f894:7uY6h5zBYm4+90pZVek4lD6ewbQ83nKcDpghBfG00hhZu6Ew",
  "Branding Areas": "品牌区域",
  "Product Name": "产品名称",
  "Current Icon": "当前图标",
  "New Icon": "新图标",
  "Title Foreground": "标题前景色",
  "Title Background": "标题背景色",
  "Button Color": "按钮颜色",
  "Reset": "重置",
  "Submit": "提交",
  "Branding saved": "品牌已保存！",
  "File size must be under 1 MB": "文件大小必须小于 1 MB",
  "ResetBrandConfirm": "您确定要将品牌重置为默认吗?",
  "Branding reset": "品牌已重置",
  "Credits and Open-Source Licenses": "许可证和开源许可",
  "The below open-source projects are used in Remotely": "以下是Remotely用到的开源项目",
  "If you've contributed to any of these projects, thank you!": "如果你对这些项目有贡献，谢谢!",
  "License": "许可证",
  "Project": "项目",
  "Device ID": "设备 ID",
  "Enter a device ID to see its details": "输入一个设备 ID 以查看明细",
  "Go": "Go",
  "You can also go directly to a device's details by": "你也可以通过如下方式查看设备明细.",
  "Right-clicking a device card on the main page while it's collapsed": "选中一个在主页没有展开的设备卡片并右键它",
  "Clicking the \"Open in New Tab\" button in a device card's header while it's expanded": "点击设备卡片头部的 \"在新的选项卡打开\" 按钮",
  "Device not found": "没有找到对应设备",
  "Unauthorized": "没有授权",
  "Details": "明细",
  "Remote Logs": "远程日志",
  "Script History": "脚本历史",
  "Device Details": "设备明细",
  "Device": "设备",
  "Agent Version": "代理端版本",
  "Platform": "平台",
  "Disk": "磁盘",
  "View All": "查看所有",
  "Total Storage": "存储空间",
  "Memory": "内存",
  "Total Memory": "总内存",
  "Device Alias": "设备别名",
  "WebRTC Setting": "WebRTC设置",
  "Device Group": "设备组",
  "None": "没有",
  "Tags": "标签",
  "Notes": "注释",
  "Save": "保存",
  "Device must be online to retrieve logs": "设备必须在线才能接收日志",
  "Refresh": "刷新",
  "Delete Logs": "删除日志",
  "Shell": "Shell",
  "Timestamp": "时间戳",
  "User": "用户",
  "Duration": "持续时间",
  "Input": "输入",
  "Output": "输出",
  "Error": "错误",
  "Portable Instant Support Clients": "便携式支持客户端",
  "Instant desktop sharing.  No account required.": "不需要安装就能使用的客户端",
  "Installable Instant Support Clients": "可安装的支持客户端",
  "Light-weight, self-updating quick support clients.": "轻量级，支持更新，支持客户端。",
  "Must be built from source to target specific server URL.": "URL必须在构建服务的时候指定",
  "Note: Only the default organization's branding will apply to these.": "注意:只有默认组织的品牌有效。",
  "Resident Agents": "无人值守客户端",
  "Installable background agents that provide unattended access and remote scripting.": "可安装的后台代理，提供无人值守访问和远程脚本的功能",
  "Must be logged in to download.": "下载前必须登录",
  "Note: GPU-accelerated screen capture and PowerShell Core is unavailable on Windows 7.": "注意:gpu加速屏幕截图和PowerShell Core在Windows 7上不可用。",
  "Example Quiet Install": "静默安装示例",
  "Example Quiet Uninstall": "静默卸载示例",
  "Example Local Install": "本地安装示例",
  "All Override Options": "覆盖所有选项",
  "Example Install": "安装示例",
  "Uninstall": "卸载",
  "Error while checking ClickOnce file.": "检查ClickOnce文件时出错。",
  "An error occurred while processing your request.": "处理请求时发生错误。",
  "Request ID": "请求 ID",
  "Development Mode": "开发者模式",
  "DevelopmentDesc": "<p>切换到<strong>开发者</strong> 环境将会显示异常明细 </p><p><strong>不应该为部署的应用程序启用开发环境。</strong>它会导致将异常中的敏感信息显示给最终用户。为本地调试，要开启 <strong>开发者</strong> 环境，只需把<strong>ASPNETCORE_ENVIRONMENT</strong> 环境变量设置为 <strong>Development</strong>然后重启此应用</p>",
  "Get Support": "获取支持",
  "Device ID is missing.  Please use a valid shortcut to the support page, which will include the device ID.": "设备ID丢失。请使用有效的链接跳转到支持页面，其中将包括设备ID。",
  "Your Name": "你的名字",
  "Email": "邮箱",
  "Phone": "电话",
  "Chat Response OK?": "可以聊天吗?",
  "Log In": "登录",
  "Register": "注册",
  "Invite": "邀请",
  "Organization Invite": "组织邀请",
  "You've successfully joined the organization!": "你已经成功地加入了这个组织!",
  "WARNING": "警告",
  "You will leave your current organization and lose access to its agents unless someone is able to invite you back in.": "你将离开你现在的组织，失去与它的代理的联系，除非有人能够邀请你回去。",
  "Are you sure you want to leave your current organization and join this one?": "你确定要离开当前的组织加入这个新的组织吗?",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "提交",
  "Manage Organization": "组织管理",
  "Organization ID": "组织 ID",
  "Relay Code": "中继代码",
  "Organization Name": "组织名称",
  "Requires browser refresh.": "请求浏览器刷新",
  "Default Organization For Server": "服务器的默认组织",
  "Device Groups": "设备组",
  "Add new device group": "新建设备组",
  "Add": "新增",
  "Users": "用户",
  "User Name": "用户名称",
  "Administrator": "管理员",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Delete Group": "删除组",
  "Edit": "编辑",
  "Invitations": "邀请",
  "Invited User": "邀请用户",
  "Link(s)": "链接",
  "Join Link": "加入链接",
  "Add User": "增加用户",
  "Email of user to add": "用户名或者邮件",
  "Admin?": "管理员?",
  "Only organization administrators can view this page.": "只有组织管理员可以查看该页面。",
  "Device group created.": "设备组创建。",
  "Default organization set.": "默认设置的组织。",
  "Are you sure you want to delete this invitation?": "您确定要删除此邀请吗?",
  "Invitation deleted.": "邀请删除。",
  "Are you sure you want to delete this device group?": "确定删除该设备组吗?",
  "You can't delete yourself.": "You can't delete yourself.",
  "Are you sure you want to delete this user?": "你不能删除自己。",
  "User deleted.": "用户删除。",
  "Must be 25 characters or less.": "必须少于25个字符。",
  "Organization name changed.": "组织名称发生了变化",
  "Password Reset": "密码重置",
  "NOTE: Give this URL to the user.  They must be logged out completely for it to work.": "注意:将此URL提供给用户。它们必须完全登出才能工作。",
  "User account created.": "创建用户帐户。",
  "Create user failed.": "创建用户失败。",
  "Invitation sent.": "邀请发送。",
  "Error sending invititation email.": "发送邀请邮件错误。",
  "Administrator value set.": "管理员设置值。",
  "Default Organization": "默认的组织",
  "ShowDefaultOrgHelp": "此选项仅对服务器管理员可用。选中后，它将此组织设置为服务器的默认组织。如果无法在快速支持应用程序中确定组织，它们将使用默认组织的品牌。",
  "DeviceGroupHelp": "设备组可用于限制用户权限和在主页上过滤计算机。每个人都可以使用非分组的设备。只有设备组中的管理员和用户才能访问该组中的设备。",
  "ShowInvitesHelp": "所有待定的邀请将显示在这里，并可以通过删除它们来撤销。如果用户不存在，发送邀请将创建他们的帐户，并将他们添加到当前组织。可以从用户表中生成密码重置URL。Admin复选框确定新用户在该组织中是否具有管理员特权。",
  "ShowRelayCodeHelp": "这个中继代码将被附加到EXE文件名中。如果客户机是从源代码构建的，并且嵌入了服务器URL，那么它们将使用此代码来查找要使用的组织品牌。",
  "ShowUsersHelp": "该组织的所有用户都在这里进行管理。管理员将可以访问此管理界面以及所有计算机。",
  "Remotely Remote Control": "Remotely 远程控制",
  "Support Portal": "支持门户",
  "keyboardButtontitle": "调用移动触摸键盘。",
  "Actions": "动作",
  "View Only": "仅查看",
  "View Only title": "如果勾选此选项，将防止向远程计算机发送命令和输入。",
  "Clipboard": "剪贴板",
  "Clipboardtitle": "在远程计算机上键入当前剪贴板文本。",
  "Block Remote Input": "中断远程输入",
  "Block Remote Inputtitle": "禁止远程用户使用键盘和鼠标。",
  "Invite Others": "邀请其他人",
  "Invite Otherstitle": "复制一个链接，让另一个人看到远程屏幕。",
  "Audio": "音频",
  "Audiotitle": "仅Windows。将远程音频流传输到浏览器。",
  "File Transfer": "文件传输",
  "File Transfertitle": "在远程计算机之间传输文件",
  "ctrlAltDelButtontitle": "在远程计算机上发送Ctrl+Alt+Del命令。",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Disconnecttitle": "断开当前会话。",
  "View": "视图",
  "Stream Mode": "流模式",
  "Stream Modetitle": "降低带宽，增加FPS，但增加输入延迟。",
  "Monitors": "显示器",
  "Monitorstitle": "在远程计算机的多个显示器之间切换",
  "Fullscreen": "全屏",
  "Fullscreentitle": "进入全屏模式",
  "Fit": "适合屏幕",
  "Fittitle": "如果勾选此选项，将调整图像大小以适应窗口。",
  "Recording": "录像",
  "Start": "开始",
  "Starttitle": "在浏览器中以WEBM视频的形式录制会话。",
  "Download": "下载",
  "Downloadtitle": "将录制的会话下载为WEBM文件。",
  "Windows Session": "Windows会话",
  "Connection": "连接状态",
  "Connection is relayed": "连接流量通过服务器转发",
  "Connection is peer-to-peer": "点对点连接",
  "Shared Clipboard": "共享剪贴板",
  "Type Clipboard": "输入剪切板信息",
  "Upload File": "上传文件",
  "Download File": "下载文件",
  "Connect to a client": "连接到客户端",
  "Your Name (shown to client)": "您的姓名(在客户端显示)",
  "Connect": "连接",
  "Disconnected from client.": "断开客户端。",
  "Translucency Software": "Translucency Software",
  "Saved Scripts": "保存脚本",
  "Run Script": "执行脚本",
  "Script Schedules": "脚本时间表",
  "Server Info": "服务器信息",
  "Devices Online": "在线设备",
  "Devices Outdated": "设备已更新",
  "Devices Total": "总设备",
  "Active Users": "活跃用户",
  "Server Admins": "服务器管理员",
  "Show my organization only": "只显示我的组织",
  "Show current admins only": "仅显示当前管理员",
  "Application Settings": "应用程序设置",
  "Allow API Login": "允许API登录",
  "Banned Devices": "禁止设备",
  "Remove": "移除",
  "Add banned device ID, name, or IP": "添加禁用的设备ID、名称或IP",
  "Data Retention in Days": "以天为单位保存数据",
  "Database Provider": "数据库提供者",
  "Enable Windows Event Log": "启用Windows事件日志",
  "Enforce Attended Access": "强制参加访问",
  "Known Proxies": "已知的代理",
  "Max Organization Count": "最大组织数",
  "Max Concurrent Updates": "最大的并发更新",
  "Message of the Day": "每日提示",
  "Redirect to HTTPS": "重定向到HTTPS",
  "Remote Control Notify User": "远程控制通知用户",
  "Require Authentication on Remote Control Page": "需要在远程控制页面上进行身份验证",
  "Remote Control Session Limit": "远程控制会话限制",
  "Require 2FA": "要求 2FA",
  "SMTP Display Name": "SMTP显示名称",
  "SMTP Email": "SMTP 邮箱",
  "SMTP Host": "SMTP 主机",
  "SMTP Port": "SMTP 端口",
  "SMTP Check Certificate Revocation": "SMTP检查证书吊销",
  "This sometimes needs to be disabled for Let's Encrypt certificates.": "对于Let's Encrypt有时需要禁用此功能。",
  "SMTP Local Domain": "SMTP本地域",
  "SMTP Username": "SMTP 用户名",
  "SMTP Password": "SMTP 密码",
  "Test": "测试",
  "Theme": "主题",
  "Trusted CORS Origins": "信任的 CORS Origins",
  "Add trusted URL": "添加信任URL",
  "Use HSTS": "使用 HSTS",
  "Use WebRTC": "使用 WebRTC",
  "ICE Servers": "ICE 服务器",
  "Must be edited in appsettings.json.": "必须在appsettings.json中编辑。",
  "Connection Strings": "连接字符串",
  "PostgreSQL": "PostgreSQL",
  "SQLite": "SQLite",
  "SQL Server": "SQL Server",
  "Server Logs": "服务器日志",
  "Download Logs": "下载日志",
  "Download Script History": "下载脚本历史",
  "Type": "类型",
  "All": "所有",
  "Filter": "筛选",
  "From": "来自",
  "To": "目标",
  "Message": "消息",
  "Source": "源",
  "Stack Trace": "堆栈跟踪",
  "Are you sure you want to delete all logs?": "您确定要删除所有日志吗?",
  "Logs deleted.": "日志删除.",
  "User Options": "用户选项",
  "Shown to clients instead of your email": "对客户端隐藏你的邮箱",
  "Command Shortcuts": "命令快捷键",
  "Options saved": "选项保存",
  "modalText": "shell快捷方式用于在主页面上的终端shell之间快速切换。如果您在终端中输入这些快捷方式之一，它将选择相应的命令模式(例如PowerShell Core、Bash等)。",
  "Log out": "登出",
  "Log in": "登入",
  "Two-Factor Authentication Required": "要求两步验证",
  "Two-factor authentication is required.  Click the button below to set up your authenticator app.": "需要双因素身份验证。单击下面的按钮来设置您的验证程序。",
  "Enable 2FA": "启用 2FA",
  "Home": "主页",
  "Remote Control": "远程控制",
  "Downloads": "下载",
  "Scripts": "脚本",
  "Organization": "组织",
  "Branding": "品牌",
  "Server Config": "服务器配置",
  "Account": "账户",
  "Logout": "登出",
  "Login": "登录",
  "Create a new account.": "建立一个新账号。",
  "Password": "密码",
  "ConfirmPassword": "确认密码",
  "Registration is disabled.": "注册已被禁用。",
  "Use a local account to log in.": "使用本地帐号登录。",
  "RememberMe": "记住我",
  "Forgot your password?": "忘记密码?",
  "Register as a new user": "注册为一个新用户",
  "Resend email confirmation": "重发验证邮件",
  "Confirm email change": "确认邮件更改",
  "Confirm email": "确认邮件",
  "Profile": "配置文件",
  "Username": "用户名",
  "PhoneNumber": "电话号码",
  "Configure authenticator app": "配置身份验证应用程序",
  "To use an authenticator app go through the following steps:": "要使用验证器应用程序，请执行以下步骤:",
  "Download a two-factor authenticator app like Microsoft Authenticator for": "下载一个双因素验证程序，如Microsoft authenticator",
  "Google Authenticator for": "Google Authenticator for",
  "Scan the QR Code or enter this key": "扫描二维码或输入此值",
  "into your two factor authenticator app. Spaces and casing do not matter.": "在两步验证APP中，忽略空格",
  "Once you have scanned the QR code or input the key above, your two factor authentication app will provide you with a unique code. Enter the code in the confirmation box below.": "一旦你扫描了二维码或输入了上面的密钥，你的双因子认证应用程序就会为你提供一个唯一的代码。在下面的确认框中输入代码。",
  "Verification Code": "验证码",
  "Verify": "验证",
  "External logins": "外部登录",
  "Two-factor authentication": "双因素身份验证",
  "Personal data": "个人资料",
  "Open in New Tab": "在新选项卡中打开",
  "Chat": "聊天",
  "Last Online": "最后一次在线",
  "Public IP": "公网 IP",
  "Device settings saved.": "设备设置保存。",
  "File upload started.": "文件上传开始。",
  "Device not found.": "找不到设备",
  "File upload completed.": "文件上传完成。",
  "All Disks for": "所有的磁盘",
  "Are you sure you want to uninstall this agent?  This is permanent!": "您确定要卸载此代理吗?这是永久的!",
  "Hide offline devices": "隐藏离线设备",
  "Select All": "全选",
  "Page": "页",
  "of": "/",
  "per page": "每页数量",
  "Devices refreshed.": "设备更新。",
  "Terminal": "终端",
  "Quick Scripts": "快速脚本",
  "Enter a terminal command": "输入终端命令",
  "Editing": "修改中",
  "User added to group.": "用户已添加到组。",
  "Failed to remove from group.": "从组中删除失败。",
  "Removed user from group.": "从组中删除用户。",
  "Run": "运行",
  "You must select a script.": "您必须选择一个脚本。",
  "You must select at least one device or device group.": "必须选择至少一个设备或设备组。",
  "Created script run for {0} devices.": "为{0}设备创建脚本运行。",
  "Running script immediately on {0} devices.": "在{0}设备上立即运行脚本。",
  "Script Name": "脚本名称",
  "Folder Path": "文件夹的路径",
  "Public?": "公开?",
  "Quick Script?": "快速脚本?",
  "Creator": "创建者",
  "New": "新建",
  "Alert Options": "警报选项",
  "Environment Variables": "环境变量",
  "Send Email": "发送电子邮件",
  "to": "发送到",
  "Generate Alert": "生成警报",
  "Server URL": "服务器 URL",
  "Enter script text here": "在这里输入脚本命令",
  "Show only mine": "只显示我",
  "Schedule Name": "计划名",
  "Start At": "开始",
  "Repeat Interval": "重复间隔",
  "Saved Schedules": "保存计划",
  "Next Run": "下次运行",
  "Last Run": "最后运行",
  "Created At": "创建于",
  "Created By": "创建者",
  "Clear All": "清除所有",
  "View Details": "查看详细信息",
  "Dismiss": "解散",
  "Alert Details for {0}": "警报细节：{0}",
  "Color Sample": "颜色样例",
  "Close": "关闭",
  "The password and confirmation password do not match.": "密码与确认密码不匹配。",
  "The {0} must be at least {2} and at max {1} characters long.": "{0}必须至少为{2}，最长为{1}。",
  "The true field is not a valid e-mail address.": "不是有效的电子邮件地址。",
  "Search device properties": "搜索设备属性",
  "Sort": "排序",
  "Alias": "别名",
  "CPU Utilization": "CPU利用率",
  "Current User": "当前用户",
  "Device Name": "设备名称",
  "OS Description": "操作系统描述",
  "Processor Count": "处理器数量",
  "Memory Total": "总内存",
  "Storage Total": "存储总量",
  "Memory Used": "内存占用",
  "Memory Used %": "内存占用 %",
  "Storage Used": "存储占用",
  "Storage Used %": "存储占用 %",
  "Search": "搜索"
}
